IZONE真係全員有得續會點？

KPOP討論區班西女人同FB IG班中學雞死𡃁妹 wannaone X1會唔會激到痴左線

由鳩班傻閪吠飽佢囉 WFC?

勁想睇班西女人同幼西女人爆血管中風死

CJ深知舞弊同貪污係大勢潮流
願izone永遠都好似Country總書紀咁長做長有
永遠永續
Forever!❤️❤️❤️

如果真係有
合約已續 理撚得佢

想屌叡娜，覺得應該淫底

想屌鳩你 覺得你係弱智

死傻閪色狗..

拜登做總統=全球第一民主燈塔國都endorse

比共匪治既鄉港人冇資格反

我想屌你老母，應該多水

美國總統都可以造馬，班撚樣仲有咩資格話iZone ？

尊重啦
因住侵仔比人話好似老女人同黑妹咁唔岩美國總統風格

唔比返個C位櫻既話櫻唔應該續

那我會很開心

咪撚癲啦

咪ff啦

預左全KPOP女團fan會圍住黎屌
但我地WIZ*ONE唔會怕

IZONE = top 2女團

Izone 有實力